心律不正撚應唔應該去exchange

我朋友有心律不正呢個問題
雖然佢已經做左手術 醫生都話手術成功 但係之後竟然返發 個心仲係會突然之間跳得勁快 病發次數仲要密過做手術之前 佢之前諗住做完手術會冇事 就報左semester exchange 下個月就要飛 對上一次病發佢去咗急症室 抽曬血 照曬x-ray 醫院都係話佢冇事... 乜都check唔到 因為佢嗰陣個心跳已經正常返 叫佢等覆診 但係覆診日期係喺香港開咗學之後 佢冇可能覆完診再決定唔去exchange 因為佢唔去就要留喺香港讀書 佢依家好掙扎應唔應該留喺香港 但係佢其實心入邊都係想去嘅
去啦 點會咁易死
唔好去 危險呀

心律不整呢啲話嚟就嚟，擋都擋唔住，係我就活在當下，最多做少啲劇烈運動架啫。唔係去第三世界exchange呀嘛，有醫院嘅。

你個friend之前係邊一種心律不整？
係咪做咗射頻消融手術？

呢種手術確實係有機會翻發

利申：做緊某間賣心導管厰嘅sales